【表格都炒！？！】代印4000蚊表格 港男疑網售圖利

代印4000蚊表格 港男疑網售圖利 網民轟呃錢

表格都可以賣？

該男子在多個群組發貼宣傳。（互聯網）

申領4000港元的關愛共享計劃的首批申請表昨日（21日）於多區派罄。有人疑趁機化為賺錢途徑，在網上表示只要繳付10元郵費，就會「送出」一份申請表格，惹來網民批評。

有男子昨日在Facebook群組「Hk MaMa & Bb 全新二手用品買賣」發貼，指會「免費送出4000元申請表格一份，連申請須知共10張紙」，但收取者需繳付10元「郵費」。

有網民質疑他趁機賺錢，但男子反駁道︰「免費幫你哋印，紙錢、印費、郵費唔使錢呀？抵你們4000蚊咁難攞…包埋填表，寄埋，幫你交埋表好不好」、「份申請須知6張紙，還有郵費5.2蚊呢」。

不少網民留言斥責：「一個二個以免費作招徠呃錢」、「畀10蚊請人幫手填表都嫌貴啦」、「幾張紙，寄去外國都唔使10蚊」。有人則轟政府安排失當︰「派4000蚊派到咁真係唔知講乜好」。

商機

香港有咩唔可以賣

上門裝icq